假設美金10萬本，揀三隻股票買完即刻delete app

你會點揀，而家日日係度睇好辛苦
暫時諗住
30% arkk
30% futu
40% tsla

liverpool

tsm

ARKK
ARKG
FUTU=>ARKX

fufu

嗶哩嗶哩

MSFT
TSM
TSLA

ARKK
NNDM
TSM

其實nndm 呢期咁紅搞乜，除左ark 狂買之外

AAPL 25%
QQQ 25%
VOO 50%

Nano Dimension provides 3D-printing machines for use with semiconductors and other advanced electronics. The company announced on Dec. 5 that it had sold two of its DragonFly LDM 3D-printing machines -- one to a research institution and the other to an Australian defense contractor.

100%PLTR

ark

100% TSLA

曼聯 MANU 現價$15

bngo

喺美國留學，攞咗一萬出黎擺半年
分咗五份
Tsm
Bili
Pansonic
Arkk
Arkg

bitcoin得唔得，你有定力放半年唔再搞，一定double有突

700 9988 5

50%sqqq 50%sqqq call

all in Futu 認真大撚把傻仔 覺得玩股票好容易 聽連登仔講買美股乜都贏 乜功課都唔做直接入場 玩option 以為自己好勁 支拿牛簡單容易用 業績好到仆街 唔會輸

四十幾蚊買過，一買就瀉到37，沒信心就走咗

arkg 睇10年
睇你有無呢個耐性

震完個轉就直上100
信念真係好緊要

依傢先買富途得唔得驚沒錢做生活費

GME 💎💎💎💎💎💎🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

你del app 幾耐再裝番先？
幾年既話你搵契媽啦

ABBV
QQQ
TSLA

Nvidia 同apple arm duopoly
明就明 唔明都冇計

Amazon google apple amd nvda 任君选择

做雞都上到市

Tqqq
Soxl
Fngu

appl

GBTC
GBE
FCEL

GBTC
GME
FCEL

100% arkk算啦

跟連登咪得SUNW BNGO NNDM FUTU GME

你仲唔借錢all in
半年後睇你發達

ARKK
ARKG
TSM
QQQ

得

一早all in 左，暫時up 700%

買哂tsm

晶片業務領先世界
德國都出信要台灣供多啲貨

其實都唔駛分散風險
佢唔惦 其他科技股 都會一齊陷家鏟

AAPL
TSLA
TSM

ARKG
CRSP
LAZR

笑死，全部都淨係識追入當紅果啲，最多升幾倍，我就入定冷門百倍股

tsm
aapl
pypl

ARKK
ARKF
ARKG
PRNT
TSLA

20% each

細價股

GSM
UMC
OPTT